(油旺戰場）冇RB, 人多可以頂幾耐

狗亦唔多
狂TG

燒狗屋吖 開花d狗唔會理